人生係一個贏左無同報，輸左死全家既遊戲

好難玩

想即刻輸